幾時有得洗牙

間間都冇得洗牙，成年幾冇洗牙，好多牙石呀

有成千蚊洗一次

係咪平行時空 早幾個星期先洗完

你去邊間做呀?好多間都唔做，我樓下個間已經唔做

柴灣環翠邨 地鋪黎
名唔記得了